今日個水炮車條友係咪食咗屎嚟

係咁射人

你今日先知?

訓左幾耐？

100年

毛漢: Hello Moto

每日都有荒謬嘅嘢 但唔好對呢D嘢習以為常

仆街已成condom

佢老婆俾人射嘛

水炮車 好似有四條友控制

一個渣車
兩個控制兩支水炮
仲有一個警長指揮

一架武器但由個咁低級指揮

催淚彈 橡膠子彈 都係武器, 都一樣有機會射死人

一樣由前線散仔控制

架車出嚟行咗咁耐
要是但搵d野射下

講得好

今日專射記者

昏睡百年

知唔知最後記者傷成點？如果無mask眼都爆

德國已經試過永久盲眼

射到成個人飛起喎，當個記者130磅，可以射到成個人飛起既力要幾多？你隻眼可以硬食幾多磅力？

新聞自由都會冇埋

未到2047香港可以收皮

唔好話眼 你被佢射到手腳 都痛到死
射到頭嘅話 嚴重可能會死